睇唔睇好新四大天王？

其實當日做神係TVB定港台，都唔記得了。
吳業坤，周柏豪，許廷鏗，陳柏宇，接唔接到棒

四個當日都唱得ok 以一首歌黎計

幾好笑

吳業坤同許廷鏗就算吧啦
周柏豪同陳柏宇尚有一定嘅叫座力（好似係

Btw張敬軒係天后定上咗神枱?

四個加埋都比唔上是但一個舊天王
點接

好似得坤哥接到

有辱四大天王之名

其實20年前四大天王既年代唔係得張學友一個識唱歌咩
其他3個都似偶像派多過實力派

天王?D碟賣幾多張，D飛賣幾多張?

四大垃圾

許廷鏗換胡鴻鈞啦
牙醫肥左好多,同埋2017年唔夠本尊紅

但其餘三個真係好靚仔
城城舞勁，華仔戲好
而家嗰啲真係冇得比（利申：陳伯fan）
特別係坤狗，完全唔知有乜賣點
琴晚唱學友好撚難聽

坤哥=實力偶像，另外3個偶像派

頭兩個真係算吧啦屌

90年代四大天王
黎明 張學友 劉德華 郭富城

千禧年代四大男歌手
陳奕迅 古巨基 李克勤 許志安

2010年代四大男歌手
張敬軒 周柏豪 陳柏宇 許廷鏗

以前四大天王係歌影視跳舞廣告音樂劇起碼有幾樣係獨當一面...
千禧年開始只可以叫四大男歌手...

上面個 list係綜合返嗰十年除左上一個年代四大男歌手之外各大頒獎禮邊個攞得最多男歌手三甲得出黎既結果

尋晚港台金曲40個音樂會就係搵 許廷鏗陳柏宇周柏豪吳業坤 分別翻唱黎郭劉張
但講真 如果尋晚張敬軒有去 應該係佢唱張學友而唔係吳業坤

吳業坤係有潛質既...不過太遲出道 可能2020年代四大男歌手有佢份既 如果佢2030年仲喺度既話

吳業坤？得啖笑

見到吳業坤呢個名
心諗 唔撚係啊
真係得淡笑

可唔可以停止討論吳業坤，呢D垃圾冇咩好討論

林峯屌打前面嗰三件啦, 尤其9柏豪同偽毒呢兩件垃圾